PK Tang : 7.21已檢控7人證黨衛軍公正嚴明

鄧炳強：警方不偏不倚7.21事件亦有拘白衣人
09.04.2020 14:00

警務處長鄧炳強出席立法會特別財委會時說，本地近日出現恐怖主義行為，例如發現有人使用爆炸品，針對脅迫政府、警方及公眾。保安局長李家超亦說，恐怖主義有在本港萌芽的跡象，甚至有人會講明要脅迫政府在政策上妥協。另外，鄧炳強回應議員提出警員執法不公時，主動提及7.21元朗暴力襲擊事件，有穿白衫的人衝入車箱打人，警方予以譴責，事後亦拘捕了37人，檢控7人，強調警方執法不偏不倚。

7個咁撚多呀屌你老母

當晚700人都有，你咬得果7個你就唔好提啦好撚心

果7個係咪冇送老婆同女去PK仔度侍寢呀？

佢拉哂又點
個晚都係冇做野
證明條撚

打撚完 平民死撚哂先拉7個
然後故意放水 證據不足打輸左

咪係 重點係39分鐘冇人

即係傾好咗安家費嗰7個人會受靶變condom

拉撚哂都講唔到39分鐘死撚哂去邊

屌你老母 小牛條撚樣拉咗未 調頭走嗰兩件蛋散查咗未 喺office望住個cam唔做查咗未 警署拉閘嗰班查咗未 屌你老母

拉撚咗光頭曱甴未